
2011-03-17t09:29:0z
dunya
 büyük türk çat kur ol türk amerikan dernek federasyon türk amerikan dernek asamble tarafından ortaklaşa düzenle türk amerikan ulusal lider konferans bugün başlıyorcan kamiloğlu  büyük türk çat kur ol türk amerikan dernek federasyon tadf türk amerikan dernek asamble ataa tarafından ortaklaşa düzenle türk amerikan ulusal lider konferans bugün  özellikle lobi konu genç özen  yaşa türk genç tanıt  lobi faaliyet daha fazla katılım sağla  ilk gerçek konferans aç konuş aynı zaman dernek federasyon tadf eski başkan ol devlet bakan  başmüzakereci egemen bağış  yan sır washington büyükelçi namık ta tadf başkan  boztepe ataa başkan günay amerikan kongre türki dostluk grub eşbaşkan cumhuriyet parti north carolina eyalet milletvekil virginia foxx   gün sür konferans ilk gün genç lider hitap ed ankara 
